仲有邊個仲支持緊本民前&梁天琦

正評: 支持，雖然有錯，但罪不至死，繼續支持本土運動，繼續支持港獨
負評: 屌你老母，假本土，假港獨，一定係五毛黎，西瓜琦浮番上水面又點

p.s. 正評

推

屌支那點都唔會錯
埋單咪埋單，至多焦土

支持
如果佢地繼續攪嘅話

希望快啲有人出黎接到天琦班

利申 : 支持本民前

2018年1月 就開審

佢地仲未放棄 連登巴打都唔可以放棄港獨

聽左channel i一段時間
天琦比人禁選個陣已經講緊希望可以搵到人接班
佢同ray就退居幕後讀書等開審
但都而家都仲未搵到 無人敢出黎

行出黎既代價實在太大 出得黎又要夠能力，真係難搵

如果到開審前都無人肯出黎
本民前應該要滅黨

無人敢出嚟喇, 有都俾人屌到仆街, 仲要係屌得最多係同路人

一係人講乜信乜果班真心膠,其餘果班根本唔係同路人

熱狗只係不斷攻擊最接近自己既人，一開始攻擊民主黨，然後社民連再到人力，然後青政本民前，就係所謂既屌票。

Me

屌支那就支持

以而家既形勢，本土必須團結，但好可惜熱狗只係私怨撚

我都希望，但你睇下熱狗黃洋達同埋垃圾四眼日日fb 講乜鳩，
利申：港島投垃圾四眼

係 大家都唔想私怨
至少我無見本民前兩子甚至梁游佢地係有名正言順咁向熱狗開拖
但熱狗個邊啲大粒就日日開佢地拖
可以點解決？

梁天琦我都算
本民前 不了
有黃台狗 你搵你老母支持啦

繼續支持港獨